冇人逼和理非變勇武，何必逼勇武和理非？

何必？

不分化! Dllm

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

不分化！

不割蓆， 各有各做

分化撚仲要P牌

Block